制裁11人 應該連 mcdonald kfc 都唔食得

mcdonald都無賣晒股份比中信

好似只賣51% 20年